我而家真係好嬲！

（純發洩）屌你幫你上淘寶買嘢，你話信唔過我，唔俾定錢先都算啦。同你一齊攞貨，親手將件貨俾你，你話下次再俾錢，都算啦。過咗好耐問你攞返錢你竟然可以話冇收過貨，仲問返我係咪未俾你。屌你老味雞乸咁大個鞋盒，size又唔撚啱，我點解會攞撚咗啦？？我反轉自己屋企都冇你件貨呀，你又話揾咗好撚耐都冇。而家好啦，我就無端端冇咗兩舊水，你就拍拍羅友乜事都冇，真係好撚嬲 。

下次冇俾定錢一撚定唔再幫人買嘢 ，我係信你真係冇件貨嘅，不過竟然會搞到咁我真係無話可說。

真係好撚嬲

死傻鳩 做嫁娘

你親手比件貨佢

之後你話信佢冇咗件貨
黑人問號

我記得就親手俾咗件貨俾佢
但佢而家堅稱冇收到，口同鼻拗
我都唔知信自己定信佢好

你連自己都唔信 咁冇得講

其實我信自己真係俾咗件貨佢
唉